想搵套港產片

內容係講有班後生仔女入左條村/渡假營之類既野，但有啲恐怖野發生，類似係僵屍/鬼之類，之後一個個咁死。

有無人知戲名係咩，應該2000年代既戲嚟

猛鬼學堂

應該唔係，應該無咁舊

好似有萬綺雯，炭燒凶咒？

開心鬼鬥開心鬼

失驚無神

炭燒凶咒

我都記得呢套，真係童年陰影。
係咪最後有兩個人係床上，一個畀鬼上身煉死另一個，之後隻鬼再上死咗嗰個身煉死返佢嗰套？
我都搵唔返套嘢。

有隻疆屍暗戀你

有陳小春架嘛

好似真係呢套

有啲似，但又好似唔係。我記得係有啲搞笑，唔係純恐怖，但又唔係開心鬼咁舊。

係呢套啦，啱啱睇漏左你個comment

同問
有套好似係一班人去咗酒店/旅館
有幕係主角係個窗到跌咗落街(下面好似係懸崖)
有幕主角好驚係間房到 門口有個波係咁撞到門